有咩方法check條丁仲有幾多耐久度?

心急人上

用鐵槌敲兩下

搵醫生check下

我平時戴眼鏡望會自動show條bar出嚟
佢一紅色就冇乜耐久

叫句menu或者status就有曬數據表啦，乜要上黎問架咩

俾我含

屌

召喚gif

pm me

怕醜

借副眼鏡黎

BOOK

想屌你

剛剛幫你鑑定左
丁多次就會爆

打緊...

一晚幾多次

開timer 打J/屌女囉 可以點計?

問下佢

比佢劣兩下就軟

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

要拆落黎拎返原廠同你check